GME 113 大量廢淡

手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

Q: 幾時short squeeze?

A: 我地唔會知幾時short squeeze 我地淨係知就快short squeeze 而沽空機構唔平倉既話一日係要俾幾百萬利息 所以佢地流緊血

Q: 咩叫short ladder attack?

A: 沽空機構會左手交右手 左手放完右手低位接 從而令股價下跌 目的係震走散戶賣股俾佢地平價平倉 其實好簡單 睇成交量就知 琴晚3700萬 屬於少 即係short ladder attack 上星期一1.7億 即係好多散戶震走

Q: 出面D媒體唔係咁講 又話對家平左好多倉？

A: 上星期開始媒體已經發放大量fake news 如下圖

Q: reddit唔係已經放風轉買AMC同SLV咩？

A: 嗰d係對家既手段 水人入去買令人分散注意 再用佢地黎回血

Q: 如果沽空機構破產 咁d錢係唔係冇晒？或者邊個承擔？

A: 首先沽空機構其實好有錢 冇咁易破產 如果佢地真係破左產 會係借貨俾佢地既證券商包底 所以而家d證券商咪瀨晒屎又限買又唔俾掛單

Fail-To-Deliver Data from reddit 淡友唔洗再駁:

Sucker at this poker game

爆升未

阿仔過年唔洗咸魚啦

淡友大奇蹟日？

打哂飛機 又果樣 又呢樣
原來全部都係連登仔ff 完喇

好煎熬

量比：0.131

屌啦星牛牛係咪非辦公時間唔會搞審批
想入場啊屌

今晚早啲瞓

即係點

呢個區好隔離SH區有咩唔同

點解跌60%都完全0水花
其他手足幾時入場托市

召回– 一旦賣空交易完成結算（即已借入股票向買方進行了交割），股票的出借人便有權隨時要求返還股票。如果發生召回，IB會嘗試用從另一個出借人處借到的股票來替換先前借到的股票。如果無法借到股票，出借人有權發起正式召回，如果IB不歸還被召回的股票，則會在正式召回發出後三個工作日內進行補倉。雖然發出正式召回為出借人提供了補倉的選擇，但真正會導致補倉的比率很低（通常是因為IB能夠從別處獲得股票）。鑑於我們收到但不會採取針對性行動的正式召回通過太多，IB不會就這些召回通知向客戶發出提前警告。

一旦交易對方向IB發送了補倉警告，其便能在對應交易日隨時補進IB正在借入的股票。如果召回導致了補倉，出借人可執行補倉交易並通知IB交易的執行價格。IB會對交易對方的補倉價格進行審核看其是否符合當天的交易活動。
如果全部都係CALL BACK STOCK 後3日內要還
一早SS左啦

gg

加油 sh兄弟陪緊你

有股SH
高追想溝貨就唔建議
等回歸真實價值再溝啦
對賭緊溝極都係無底洞
我同大家坐緊艇 15@301

輸：以後唔敢賭
贏：以後唔洗賭
結論：以後唔再賭錢啦，腳踏實地買etf

上個post突然爆左
想問多一次 見依個位成交量突然好大 下一分鐘又跌返落去
有無巴打知點解？

SH!!!!

真
買ETF算

淆了

鳩估借貨put

打到中途就1001咗

希望有沙爹牛 加凍飲
唔洗鹹魚撈飯

你貼倉？

我地最重要是睇企業質素，不是股價，不要太在意中短期股價。

太古地產（1972）、澳博（0880）、福壽園（1448）質素較好，而另外3隻質素都有，但未到好強之列，你要睇下自己持貨是否過多。

我地持股，質素較好的可以佔比較多，質素一般的佔比會較少。

你要著重睇企業的長遠發展，而不是當刻的股價。

做沽大戶平倉

而家限買1股？

加隻煎蛋比你

百幾萬股成交

幾時有沽左嘅圖睇。好悶呀。

有冇手足俾d信心我

TLDR:

對家如果贏緊就唔會禁買, 就唔會出大量打手叫人放啦, 空軍有錢唔想賺多啲?
依家的確唔係單純散戶對空軍, 好多大戶都落左水, 即係大戶都睇到呢隻股有機會升返上去

完左

人哋收咗錢，你仲係個title提佢哋入嚟
應承手足，下個post 寫返GEM YOLO 好唔好

沽空率唔夠100%了...

無 依度死氣沉沉 驚就放啦 一間升咗唔好入返嚟就得

加多10股

比返d錢我

而加放都無謂

呢到 SH

135執左一股

個數misleading 我哋啲share加埋都唔係100%

等睇陣間係咁跌停 想走都走唔到

抽插廢淡

推

gme問題，一律建議早啲放，唔好留低做paper hand

一陣間50

掛左80入50股

香港人就係咁
贏緊無份就眼紅
輸緊就係咁踩
成班無膽匪類連入場都唔敢
夠薑就沽爆GME賺幾倍俾我睇囉
成班淨係識得吠

賭場最後4分鐘開啟

夢想係去茶記唔洗睇價錢

唔係仲有半個鐘？

10點半喎

SH 緊 20蚊買 溝完 40 幾 SH 到完場

巴打你咩時區

其實睇連登好無謂
淨係嗰種眼紅你賺錢，笑鳩你輸錢嘅社會人渣
不如去外網睇下人點講

唔玩啦！俾番d錢我

識唔識架CHING

其實班淡友係想點...
升果陣好友都冇串柒柒咁笑班淡友
跌果陣做咩走哂出黎抽水，好似人地得罪左你，抽2句會多左忽肉咁
純粹想講個行為好小學雞
利申: 現價輸緊幾百鎂，先佔身家0.1%，未驚過

之前唔係好多人話要棍棍咩?

重PO

以免大家唔清楚 short sellers and Market Maker 個 vulnerable spot 喺邊, 我嘗試用我個smooth brain 去翻譯原 PO

原本我哋push GME 喺因為 hedge funds short sell 到過晒火而當佢哋要平倉個陣要硬食天價, this is short squeeze.

However, 當Melvin, Citadel, Point 72 都蝕到入肉個陣, 班 Market Makers 就知道班retarded散戶下一個目標喺佢哋, 因為喺佢哋借出GME股份俾 short sellers 去沽空, hedge funds 一仆街就到 Market Makers 去代替hedge funds去做平倉.

由GME龐大的的failed-to-deliver 得知Market Makers 為咗生存佢哋虛構大約3千萬GME股份去俾short sellers 做naked short -> ladder attack 去創造人為(synthetic)supply 大過 demand的現象去suppress 股價.

而美國金融市場喺容許Market Makers做這種製造偽鈔一樣嘅行為. 條件喺Market Makers 21日內去deliver返所有虛構股份.

加上DTCC要求brokers (such as Robinhood) 買GME股份要多100%抵押, 限制organic demand.

所有舉動都喺為咗拖慢short squeeze 的爆炸時機同減少威力. 加上散戶感到疲累paper hand時所放嘅真實股份去填返D虛構股份

不過班fuckers唔可以永遠咁樣壓, 21日後個deadline喺2月18日.

解決方法為喺能力內buy the dip製造多D organic demand 同hold the FUCKING line, 唔好放真實股份出去

中國人劣根性，小農基因

輸到傻撚左

應該北泡

佢好明顯唔柒識啦

話明廢淡

又唔敢put

成班得把口，求其搵個路人都大膽過廢淡連登仔

坐定定就會回家

$40@50
堅持SH

大家定d黎

是咪淡友

盤前可以平咩?

頭寒了
270*50

咩時區都一樣喇

炒到傻左

Apes together , strong !

比返d 錢我呀

連股票開市時間都唔撚識
你話同呢d人SH

你個價咁撚低梗係SH啦

126入左40手。。。。

你個價位咁靚

什麼是failed-to-deliver ?

GME實際股份數目喺71 million shares

SEC via 13F filings , 證券交易所 own more than 102,000,000 shares

美國股市有個threshold list 去indicate邊隻股票有failed to deliver現象, GME喺過去2-3星期嘅榜首

閒錢

根本sh先係真正勇士

又忍唔到手買多股

貼倉

其實係咪唔會升返上去

你都仲贏緊一倍

SH!救得一個得一個

EXPLANATION FOR WORRIED NEWBIE TRADERS 👇🏻

”The volume is low”.

What does this mean? The total volume of shares being moved around is LOW. The dips you are seeing are artificial and are NOT due to people selling shares. It’s illegal market manipulation at its finest.

Hedge funders sell their shares to each other at lower and lower bids (by tiny amounts) in rapid succession using bots. This tricks the algorithm into thinking a shit ton of shares are being dumped = the price is shown to go down.

In reality, no one is selling. Hedge funders are just moving shares between each other. If people were actually selling, you’d need at least 10x the volume to bring the price down like that.

So, stop panicking pussies. They’ve been doing this all week. Stop staring at your screen and watching every dollar movement. Go for a walk without a phone, have a shower, damn have breakfast if you haven’t already. Share this info to other newbie traders

Info of volume can be see in level 2 market data, found free on this stream:

WHAT'S TO STOP THEM FROM DOING THIS FOREVER?

Well, unlike us retarded diamond handed monkeys, everyone with a short position has to pay daily interest on their positions to their broker. The longer they wait the more they have to pay to stay in the game. This is a war of attrition, but one side (us) does not have a financial penalty for staying on the battlefield, the other side (those with short positions) do.

Reddit好熱血好團結

係連登可以見識下廢淡有幾廢

講到跌硬又唔敢put,連紙倉都唔敢落注

想湊熱鬧入少少，愈睇愈唔對路，好彩走得快

笑撚到 40蚊我呀媽都識sh啦

💎🤚🏻

繼續堅持呀大家！
Drop to zero我地就贏！

I mean 正股個堆人贏

愈咁諗愈negative

Firstrade bug??

山腳既感覺係點

市都未開

爆升時唔見晒人
跌緊時開心到跳舞
見人輸錢就開心到底係咩心態

正股可以

咩都唔知咩都唔理 早訓揮手區

有勇無謀
橫屍街頭

Reddit仲仆街
不過佢地依家仲呃緊水魚自己走貨

門叔 認真定。。。。？

真茶餐廳好貴快餐連凍飲都五十幾蚊
豆腐火腩飯真係唔洗諗

目前有些賬戶的持有證劵頁面上的成本基礎和益損訊息顯示為零，我們正在努力解決。若您的賬戶有受到影響並且需要查看成本基礎， 請暫時前往賬戶記錄頁面進行查詢。不便之處，敬請諒解。

Reddit唔走我就唔走嘅
驚嘅自己慢慢驚

好叻喎你

手足

請珍惜特價時段

正宗睇人仆街最開心

因為7點，部分券商要7點先有盤前玩

仲有半個鐘開市

18號 完撚左啦屌

講真 應該好難
走一大堆人都比佢回唔少血

真閒錢黎

開市有可能穿100 熄app算

笑咗，然後講呢句個條友呢去咗邊

廢淡以為自己眼光好獨到，又唔幫空頭接下short call

講左唔好all in,唔好margin,入得場承擔後果

入紙倉GME都值得尊重過班廢淡

142 @$154

食住花生睇連登仔打飛機夾爆大行佢真係幾正

你幾百鎂當交智商税啦
但有好多人輸好多㗎
搵錢辛苦㗎都
遲啲清醒返就會好後悔冇及早抽身

大戶要開市先有得平倉
而家係散戶自己人踩人咋
開市就上返去啦

126@10
SH

又跌100

完啦...好嗎?

125入多3股

咁樣賺左幾多？

應該加埋入頭版到

我早入左。。琴晚240接左

樓主 水夠人幫你接貨未

你冇左個財自機會了死廢柴

80萬股可以點升番? 咁少

如果開市直插雙位數點算

人哋REDDITOR無論咩立場都打一大段俾自己見解
連登仔淨係識講句「傻散」「SH撚」
同樣係毒撚，質素都差天共地

望住賺10倍變幾倍，你估過引咩

其實輸錢喺度嗌山嗌死真係好撚煩，你入得場就預咗有風險㗎啦，賺硬啊而家

佢地眼中 自己買賣股票先係名門正派
你班炒賣gme 既人係投機傻仔，妄想挑戰傳統

Hi

係跌就快撚d直插落zero
咁樣妹下妹下好撚辛苦好撚悶！！！！

可以上icc表演直插

80鎂渣 10股only

一單trade交兩蚊仲唔夠？

PR維穩啫
你無貨嘅時候會唔會咁得閒個個post狙擊啊？
唔使我講落去啦

搞唔撚掂

假膠？你唔係有貨？

之前日日都係一開市即跌..

入多股@125

🦍
Buy the dip,
Strong hold,
💎 🤚

咁d貨比邊個買左？

咁又未至於 輸得起

好強信念

其實點解仲咁有信心?
我都ｓｈ緊， 但真係灰機了

最好插到一兩蚊
我訓身買盡呀

真 輸咗咪返工對沖 贏咗咪返少一兩年工 唔係一開始就講㗎咩

原來係咁
Thx巴打

日日$100

死廢淡純粹入嚟魚蛋
大家唔使理
舊年年尾ark 大跌都成班垃圾出嚟話ark即將收皮

真係唔想玩了.....幾時先跌完

加油呀

上個星期400 棍落到115 都未走
之後再上返380都未走
呢兩次都唔走 點解要而家走
諗清楚你入場係咩理念

不要問，只要信

頭D台仲未開

IFC freefall

500蚊話hold the line 150蚊又話hold the fking line

棍落同陰落
兩樣野黎

上連登勿認真就係咁解
不嬲都憎人富貴厭人貧
現實世界係存在感 咪上連登刷囉
因為匿名又可以增加自信

佢淡友黎

齊心buy the dip + diamond hand 推高 organic demand, 可以早D引發 gamma squeeze if not short squeeze

all depends how determine you want them tendies

而家RH係咪仲未比人買

Time will tell

我有睇曬d post架, 但真係r曬頭係咁跌
我又唔係好識

入場預得無 咁有咩好灰
單純賭大細

性質同中共吹淡移民英國差唔多

香港人速食文化唔係第一日

速食民主、速食股票、速食移民乜乜乜

💎✋就話人係邪教，佢哋同啲曱甴一樣

Exact7ly 返wsb好過

其實我只係提出問題。。
我ｓｈ緊

唔上既話呢

而家d靚既咸魚好貴

建議想加/入貨既 唔好咁急 同埋要分開入
預計仲會繼續short ladder attack

使咩識
ｙｏｌｏ，博盡冇悔

🦍 easy
Just strong hold the fucking line

SH
睇吓係咪唔識爆煲

依家只係想上返300止蝕

我上星期一SH到宜家都未撚驚過
剛剛又再溝左貨

20@268
如何是好

所以7婆話有人支持佢

20@213

YOLO, 覺得值得既，咪去堅持囉

我唔貪心 上番200比我走

10@290

同你差唔多
只求番家鄉

俾個多過1k 嘅淡post 嚟睇吓先

你準備比人屌了

因為盤前只係全日成交3-4%

correct, buy the dip slowly.

I am doing the same

等多幾日LO
再冇咪當留念做倉底

吾系甘牙

大部分散戶都係想發橫財
睇今晚連登幾多淡淡跳晒舞

20@240

嬴左：所有錢入2800
輸左：月供2800追數

股票係人性遊戲，經唔起人性醜惡既話，好難贏

好多人都捱緊沽，但係咁易贏既話，就襯唔起佢個倍數

呢到都成堆廢淡係到馬後炮

番乜撚家鄉呀

冇３００００都唔放

跌至2.57 我會入一手紀念吓

如果我係大戶 仲口襯機壓低個價

信心問題

SH

到上返果陣你又唔想走

唔係講笑

通常入黎班淡友都係反送中時期我已經大量block左個班

所以佢哋唔明白
以為只要仲有賺3倍就可以無感覺

上星期盤前 試過500 （25000帳面）
而家130 （6500帳面）

心情其實係好唔甘心，有啲揼春
但蝕哂最多都係200，當喺平凡嘅人生加點色彩，又何樂而不為？

堅持SH

160?

30@330

一堆波狗假膠

15x??.

10@390

岩岩見到160@@

真係信心問題 散仔始終都係差啲

利申：散仔SH 緊

睇啲正面live

如果開市都唔上返去姐係點？

唔壓價點平倉

如果你覺得渣幾日咁容易比你贏到既話，以後仲邊會有人做沽

個個都買升

we are all here with you

好癡線 128-154來回跳

40@375

大手入貨？

所以好少睇連登
去REDDIT睇吓due diligence 學嘢仲好
連登冇技術可言

不如研究下有咩方法減少損失仲實際

又150又120

仲係度嘅手足
一齊捱過呢個黑暗時間

160？

160??

15@442
好想依家放

好慘
佢哋成日要扮眼光獨到刷存在感

一野上返去150

160？？？

斬馬刀互劈

18/2 股價跌返$20，仲ss 乜春

有無人可以解釋下點解會咁

點解會閃

咩事...150幾

個價做乜鳩

個價咁跳嘅

今次甘囉

開始喇屌你老母淡友

跳緊制？

今日盤後都試過鳩跳
唔好有期望

支牛係咪壞左
突然跳160

而且根本未到結局

盤前130-150係咁跳 今日會唔會有極限反彈

ching！俾個list嚟，想block哂班PR好耐

坐啦唔見咁多唔差在

128 入呀

不停有人15x建倉

投機係投機
但投資同投機其實分唔到咁清

10%狂跳

真係做撚到咁

仲跳緊

10@222

頭D LIVE無開

突然好多成交

一個weekend返嚟變咗咁淡

係咪有bot set左低價放？

下下大大棍？？？

跳哂制？

7@160

諗起散水撚

神秘力量

係唔係做空同多兩個機械人係到互片

有冇list

係咁跳

玩咩 150

跌果日盤前都係先升後回
今日一嚟就插 希望結果唔同

有冇人解釋點解咁多貴成交

你個野壞左呀

咩事 D價位 咁跳法

見$129喇！加倉呀！溝貨呀！衝呀

贏撚硬嫁！
仲有人鳩吹隻野冇SS都值$420嫁！
DLLM $130都唔駛咪好撚抵！

個盤咩事

屌 sh 都唔識 買乜春

個野壞撚左

支牛跳制？13X同15X輪流跳？

中間13x 又插d 15x 係入面 亂晒

130 152 130 152 130 152 130 152 130 152 130 152

我地都係retarded apes

32.857🖐💩

屌跳一下廿蚊

以為個網有問題

係咪有人頂緊

唔撚係呀？散左水？

無事啦......上緊

最起碼人地會貼倉啲淡淡又無買又要屌

１２９定１６１定１３２呀？？？

AMC 一跳GME就跳

壞撚左

支牛壞撚左？

機械人互鬥

我以為我睇錯

見到無啦啦150@2000咁交易

火箭上呀

上埋160

13x同15x係咁跳係咪啲ai盤傻撚咗

攪撚錯 500蚊果陣唔放 300蚊走黎放

而家強平緊

AI

YOLO!!!!!!!!!!!!

一陣有好戲睇

150

可唔可以一棍set1540比我放一股先

跳制

盤前冇得平

係咪真架

有160要放了。。。

咩事係咁掃入

仲玩21日

夠啦收手啦

跳得好勁

無啦啦勁多人150幾蚊 買入咩事

Yolo

神秘力量係咪終於要黎

１３２。５８
神秘力量

標準答案：左手交右手

好多大約2000股150蚊咁買入

都未開市
成交好有限
升1000都no point

個制壞咗呀

pr乜野r呀 大鱷咁得閒搞你連登咁細個forum咩
班人不嬲口臭，見人仆街就幸災樂禍架啦
果然有支那DNA, 正畜牲嚟

主力都喺WSB班 apes 度, 人哋戰意高漲, 我哋都要keep the spirit high

straight and simple: You come to a sub called r/wallstreetbets and yolo your hard earned money in $GME

bet 得就enjoy the ride, no matter how stupidly bumpy it may be

淡友已離開

We are back

屎髒hole!
die抆輕!

版權問題ban左?

跳到傻左？

正常番了
１３４

12@312

塊板壞左

佢地upvote推上去
你搵new post

好撚假

等你夠錢買埋潘媽媽張機票一齊過台灣

30@32x
看多日先

無得聽歌點上BUFF

扮升引人入一開市又棍落去

有冇人見到個價150同130係咁跳

無錯，贏左都係咁過生活，呢場根本係用黎考驗自己既遊戲

今日個師兄冇開youtube live

果班人九成都係果啲超級安於現狀
成世唔夠膽搏 驚依樣驚果樣斤斤計較
永遠都係做所謂好小心咁投資
覺得自己果套好穩陣 優秀於人 自我感覺良好

但依批人嘅心態 最窮果批又未至於嘅
但永永遠遠都唔會爬到上遊 因為個心態就係覺得安於現狀係最好

Take risk嘅野唔會做 點都唔會發達啦講真
SH嘅手足 冇錯大家都係搏
但之後一路有依個進取心 要搵返失去嘅錢唔難

有預感呢單野好友定淡友贏都會無限互推po鞭屍
250 SH

咪話散戶冇耐性囉
見人哋一晚200上500佢又想賺
賺唔到就即刻離場
呢個GAME跟本唔係咁玩
不過自己錢自己話事啦

記錯左以為9:00開盤

講到連登可以影響成個美市咁
明明主戰場係美國

想問多次, 用咩app或網睇即時成交最好??

sofi / yahoo / 都有delay...

黑暗中有你地伴我

盤中應該會去一去雙位數,盤後300

機械人大戰

睇個款似係幾家機構互搶緊

正喎 狂食差價 不停炒

一開實溶

今次入得場 真係預左乜都輸哂去打鱷魚，我仲要係星期一已經好想參與但星期三先開到，被迫高追
但宜家跌到閪咁都仲睇緊動畫等終局 輸未輸，當交學費

4@$310

驚都未驚過

開市實棍
招牌開場

Agger

睇個圖無ｓｈｏｗ

有 其實咩事

睇住live先

27@362

Ready

股票市場賺到錢就係道理
我都信奉價值投資
但有風口唔追，就會冇咗啲機會

又插

有條友入左10萬股

是但搵頭幾頁都搵到三個

9 80 108樓

又準備食棍 企隱

係呀, 最多只可以持有20股

我係你就等多陣， 都唔差左
萬一真係反彈仲ｄｕｍ春

46@270

有啦

睇圖應該今星期ss

唔通摸底成功

識幾個都已經賺曬錢走撚曬
無人care過打咩鱷魚

大戶啦仲叫有條友

痴撚線

咁你去賭場得啦
唔洗買股票

頭D台已開

屌！今次個日期吹撚到21/2添！又話今日T+2大鱷掃貨上太空？咁駛撚上星期$300up都入！仲叫晒成村人頂住$320？

咁跌法！今日走都只不過$140

聽日會否$100都唔撚洗？

仲要SH到21/2？（多21日？）

溶升定溶跌

15@301

頭D台 充滿力量

大家提一提就開返

師兄買左幾多股

490 風光明媚

開市一野爆上500

咁撚強 希望麵神保佑

我都316入左
學生嘅我都要見證歷史

一樣
嗰班人其實唔係真廢淡
無論咩POST都會反人性操作

炒到俾人warn good faith

而家打boss你識條鐵咩

stronghold緊都覺佢地上撚晒腦
現實就係成堆低收入廢柴

7@299.14

盤前買賣盤個價一樣就自動成交
有人賣160 又有人set160買

買咗redbull standby
今晚係咪真係有花生

都冇咗七成
最盡落番42都係冇九成
比我寧願搏下上唔上得番少少

即刻入去振奮下士氣先

咩價位

今日係咪平倉日？

Take risk 都要用腦，揾d 1%勝率take risk

咪睇吓最後點

🚀🚀🚀🚀🚀🚀

23

唔好癲啦 件事本質就係個騙局
只不過愈黎愈多人知

所以話reddit果班起碼有錢收 連登呢班就免費幫人番工做嘢

今日返工係咁俾人叫我快啲放咗佢唔好再聽人9up
$316 @30

但係都輸咗咁多係咪應該等埋佢🥺

學生哥記住唔好all in

成交大了

一百二十幾一野抽到百三，見到好想抽去百五好強！
盤前真係好好睇

酒呀

10@280

你剛攻擊了空頭的村莊？

放就一定輸錢
唔放都有少少機會

真 呢個moment幫手定下軍心既戰友要尊重下

驚咪陣間升返 300 放
唔好阻住地球轉
唔啱你玩

掂啊ching！

想take risk大錢嘅唔叫上腦啦
嗰啲為正義而戰就真係上腦

我以為我hang機
係咪大手平倉個d黎

忍唔住笑左
利申有貨

唔好唔淡嘅真中立post

想訓

想問下巴打有咩根據呢

ai加機構

學生哥表示all in 左十幾萬 又未返工又等啲錢開飯驚乜

我係傻散 我SH

快啲上番300先啦
好難受

ATTACK !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

開市即刻加call

All in都冇咩所謂
最緊要輸哂果陣唔好話人水你入去
自己諗清楚個風險就得

係盤前止蝕係最傻

無事了 升翻哂

放心 量力而為

學生唔好玩咁大俾心機讀好書搵份好工先可以問銀行借多啲錢再賭

堅持 strong hold 各位，好多人都同你哋一齊，有信念

冷靜d

Amerca's ass

升到再講啦屌

依家升番200都難啊

要睇下係買上定沽落既成交

30@148

星期四果日盤前都係咁，比人笑尻我係咪第一次玩美股

3x@28x

原來遲到 嚇我

你要講賭場做例子
咁賭場一樣會有人發達啦
一切都係睇自己夠唔夠膽搏 夠膽又搏中咪抵佢發

世界上搵到錢/有返咁上下財力嘅人某程度上都係搏返黎 冇野係100%安穩又能夠踏上富有之路

堅持堅持值幾多茶匙

講真兩邊都冇人知結果，做乜要嘈

利申入咗幾萬蚊，預咗 total loss

人一世物一世 難得世紀大戰 一定要去
進取心

我既心態係，橫掂都係輸到仆街，唔爭在啦
放30%囉
可能有奇蹟呢

咁未佢地醒目識玩囉 我貪啲姐我係想ss發生，冇都冇計，傻散冇左右大局能力

AMC同GME條線一尻樣
唔係做馬或者機械人做野
我打死都唔撚信

盤前盤後無得平

差唔多落到底

欣賞你，第時一齊gel 頭

點解係今晚？

10@300

都話hold住先嫁啦
又升返
又唔會冇咗忽肉嘅

40@310
心態放鬆

聽日同佢地講放晒 輸鳩晒算啦
呢啲人最撚煩

又回到最初起點

Sh
360@100驚閪咩
跌多啲呀 溝得多

夠薑落雙位數 屌你老母

預咗要 strong hold , 落得bet, 要贏就要 patience and determination.

不嬲都唔知short squeeze喺幾時

想大機會D贏就要 stimulate organic demand + hold the line

我其實人生第一次賭博
成世人都好乖好循規蹈矩
今次未知會唔會輸錢 （SH緊）
但成個人嘅價值觀同人生信念唔同晒
感覺到個人好alive 唔識形容
反正最終輸咗，我都唔會後悔

17@195

有冇人想印紙股票好想話比個孫聽自己參加過呢個盛事

30@75

100@260
想再溝 老婆叫我收手

頭先發生咩事？大戶不問價咁150-160掛單強行頂價？

130@310

股價唔係重點
股量成交先係重點
無貨還佢t+6會強平

啱啱一跳就無曬淡友 大家知乜事啦

30@250

呃...應該是吧

投機投資活動自己決定
我就SH既

set咗120入多幾股 邊位人兄咁大手筆轟上去

開住個live成件事唔同晒

有無人ib 入到？

大家要有個觀念係同大户打緊心理戰
唔好比佢大到

恭喜你 你入教了

290 @ 24

5@425

好似睇左套鬼片咁

人生太短 出手要更大

28@248

點印

記憶中妳青澀的臉
我們終於來到了這一天

開市棍唔出奇
每晚招數

咁少成交真係唔信佢已經平咗

入到啊

都話大戶要開咗市先可以平倉
而家只係班散戶內亂

我冇大志set左80

allin 左學費

升到30000賣晒攞啲錢過膠好過啦

唔會係少少機會囉
天下出現咁撚多妖股，你有冇見過broker會限人入貨？gme先保護散戶，平時就自由市場？

咁早瞓
12點仲係妹先上床啦

預撚咗

係咪好友大户個robot 食曬henge fund robot 啲股？

24 @ 290先岩

真係一尻樣

冇大志set咗75

cap screen都得既

棍上

好似見過有巴打講可以寄去美國要求佢印

擺明機構，咩條友

明明都話左要星期四五 個個衝出嚟串

平時：有冇人拎住支槍逼你買？

屌你老味142 @$154

冇撚錯啦
搞掂晒使乜做咁多小動作

絲打

有冇真係sh緊既人說服我sh....
$350@30....輸小d好無?

想買張收藏

一係買彈藥挫多棍
一係就想hold價唔俾沽空機構平價平倉
個人信前者多啲

死撚晒定點？唔明

135入左10股玩下

firstrade係咪壞咗

聽歌啦

係咪話今晚要平上星期五啲倉

Fuck Vlad

我365

一樣學生
均價260@75 今日有返d信心

40@280

130@$310 未走 你而家走一定後悔

一不小心，竟溝了貨

320，玩閒錢SH

你最痛苦 好想放嘅時候 就會開始黎料

上面成堆貼倉你盲撚咗

而家走輸6成
落到原狀30走都係輸多三成
自己諗

而家放又係輸，再落又係輸。咁不如睇埋依個星期

邊到見到？

好彩有2隻股琴日同今日爆左上去,拉番均

冇晒已封鎖會員 咩事

最想放果陣發現又跌多左

都輸左咁多，唔差在啦屌

點解會有返信心

今日會5 點 陪我

理論上係 不過人地俾日息
就唔係今日平

有j小妹？

支牛閃130 150

貼倉先叫人唔好後悔

如果對家寧願罰息可以無限拖

開始明白揸788班巴打心情

10@ $276, 仲溝唔溝好,
溝2股均價即變$250

發達是你

13@266

我都係咁諗，先撐得住

貼倉同sh有咩關係
洗唔洗咁燥狂

準備開市再食棍

如果今日咁跌法成交都唔放大
我係淡友大戶既話會嚇到瀨屎
"班友真係痴線架"

我話你知你依家冇 但將來會有 yolo

愈跌愈溝

25@238

但推唔上個價

你依加輸緊五萬蚊了，自己諗啦

俾身邊人知你有幾多錢，贏輸你都係個on9仔

好

真正既有錢無下限
賺錢無上限原則

棍就穿三位數

尋晚發夢見到佢真係drop to zero
但果下心裡面好平靜
我相信夢境同現實係相反
一定會to the moon

玩得就定啦咪撚驚
利申 上星期三sh到而家

Off the lihkg. 睇reddit post

再唔走就等食幾次跌停

又食棍

唔想拖太耐只能夠團結齊心buy the dip, 創造organic demand 大過 synthetic supply

short sellers 同 Market Makers同樣豪賭緊, 一定唔可以輸喺心理上

same

14x

16@246

尋日都冇大户
This time is different

有閒錢就溝啦

咁買左lc 啲人咪手上無貨

咪係 自己買put咪得 第日睇得半山 又唔敢買

3@380

61@167

今次gme出哂名，可以變下一隻騰訊，唔好放

屌，諗住入少少但係咁cancel我order

打個和
500

我發夢上三萬

得嗰10股
溝啦

10 @324

睇定D先

貼左 最多咪輸哂

下定決心相信一開始買呢隻股嘅理念同埋分析嘅話
而家暫時就唔好睇連登住啦
特別係出面落井下石嗰啲post

發夢上7000

最新消息 : Revolut唔比買只可賣

我都係咁諗 玩到限買咁癲

D淡友仆街含家產死撚哂 落撚左地獄？

真

11@250

又黎 屌

試下TWS

20@200

今晚都係特價時段
唔會SS嫁啦
可以早D訓

到星期五前都係撐住個價, 到時就有可能

你唔覺好多新用戶入嚟留言㗎咩，每一個留言都值錢㗎，自己諗

收手喇，穿硬100，輸少當贏

最後5分鐘

好撚仆街

drop me to the hell

係，無謂為呢啲野同老婆嘈

盡情溝貨

唔好溝
贏輸都呢注
唔好再加啦

贏唔到

SH to the moon!🚀

GME呢舖贏名氣都夠
日後班管理層識利用
做大佢唔出奇

仆街黎

119 @$290

理性啲講：其實由買入到而家牌面冇咩大改動
入得場就有心理準備有identified risk
入左場冇咩factual野改變 (fyi FINRA latest short interest ratio HAS NOT BEEN RELEASED，BBG news嗰個source係S3 estimation, which MAY NOT BE ACCURATE)，牌面冇變就要保持心理質素

HF知唯一嘅方法係要我地驚
我地都知唯一會輸嘅機會就係我地驚
我起碼見到latest official short interest先會re-evaluate。唔洗比班淡友講兩講就驚，nothing official has been announced so far but we all know there are tons of calls to be covered

I aint financial advisor and these aren’t financial advise but DIAMOND HAND TO THE MOON THIS IS THE WAY 🦍 💎🚀🌒

純理性討論

引申波幅太高 long put唔work

Short call就得

陪大家SH

Same大壓力到發夢都諗住

Respect 巴打

屌咩 散戶就可以死 大戶就唔可以介親

可能真係ss就到，出左去嘅人入唔返場。機構輸少當贏走人

均價都有12600

士氣突然好好

收手啦
唔好再溝

睇左咁多日同當時282一鳩樣
個撚個以為會升返上去

230@280未走

點解啲人係咁叫人收手
邪教定點？

玩咗美股一段時間 咩妖股我從來唔炒，買開一大堆Tsla tsm 個啲大路增長股
因為我唔想為咗啲妖股輸錢
今次情況唔同，上上星期開始上Reddit 睇咗一大堆資料，又睇隔離post 啲人分析（兩邊都有），決定入市
今次兩邊最終邊一面gel 頭無人知
但我點都無悔今次入市
我覺得輸錢有咩所謂，控制風險比起買邊隻ticker 更重要
所以建議得一個，就係唔好all in

空軍無貨到咁咩

淡友再過黎留言就仆街含家產死

其實睇其他人都係唔太現實
如果唔係好影響生活，好似我咁就熄app打機冇眼睇
每日睇兩轉就算

$276@50

限制入場 大家坐穩

邪教黎

其實係因為冇晒廢淡

戇撚鳩，佢哋贏緊洗唔俾人買? 更家揸得實

今晚應該$100

HOLD THE FUCKING LINE

岩岩chok一chok 成個人醒一醒

純粹睇唔過眼D人輸唔起又要入 淡友就算啦

又唔俾人買
學淡淡話齋
想俾錢大戶贏都唔得

最怕到撚左果日又話殺出另一個大戶幫拖借貨囉！每一次end game果時都話係另一日⋯⋯⋯⋯

睇定啲唔好急講真
唔想你溝溝下all in

岩岩入多左兩皮野
SH

廢淡仲好意思話空軍平晒

唔覺囉點睇？

230@280，一齊上

就夠鐘開花生

99.5% 好博

respect一齊hold

respect

巴打頂住

連登有愛

一定溝 呢個價已經最低

136@2 屋企人入當支持下

Shshsh

賺少咗呀柒頭

加油

應承我放妖股捐比612

岩呀

係衰在200幾就溝咗

放左一半 sh一半

冇咩士氣 希望唔會俾人屌

對, 正股就OK

希望聽朝起身，見到賣到

係咪真係今日強平架

岩岩睇完交易數據，今次仆街..
準備滅世散水棍，而家好擔心

冇錯
尋日個interest rate出左後一直跌
但又唔似人踩人
而對家又唔似平到倉

再觀望下先

收到

係好似輸到啲淡友吹水到無味
無啦啦就變左互相好鄰居圍爐溫暖區

想走嗰班可以選擇呢3分鐘走
否則咪撚再叫春

大巨棍將於3分鐘後到達

140

升到100000豆零都唔會捐

好快彈上去 hold!!!!

Same
唔緊要啦！
今日山頂
他日山腳

咪水人溝貨啦

社工

再溝 今晚會上返

坐穩

Revolut 話以後唔比買 amc 同gme

升番少少 一陣又比人棍落黎
利申 sh

下行空間得番$100左右
上行空間未知
幾大坐到完場

反彈了, gogogogog

升番啦

開波了

我都係
set咗230再買溝番淡
點知仲有得再特價

屌你 宜家講呢啲

加注 今晚會上返

準備大棍

一定要

我可以同你講，果堆kodk hertz 瑞幸我全部入過場玩，但個形勢同氣氛同而家完全唔撚同

同微訊女無咩分別
黎緊好快會點點點 乜乜乜，趁跌買多d喇

都話輸哂都無所謂 最睇唔起啲入完又要驚到賴屎既人 你一開頭就咪撚入啦好心

同埋呢個價位
輸7成同輸9成分別唔大
反而200-250先最掙扎
均價301

升定跌 仲有一分鐘 好緊張

倣遊戲名氣最重要
gme仲要係龍頭
有未來

咩茹咩茹FIRE!!!!!!

訓先了早抖

走啦

SH 加油

To the moon

通常都係

Sh!

巴打講多啲？

咪係

掛左30000

其實在我眼中係好消息

即係班仆街好驚

屌你地班藍屍負皮我

1分鐘
上刑場!!!

馬場門口唔見人

你夠水人sh啦

其實預左佢跌撚硬
無咩好估

插落0.1 即狗衝

而家溝變返16x

剝墮剝墮！！！

147

對家喺你度呃得走啲貨就賠少你嗰份，從頭到尾我只係擔心過如果最後broker破產會幾耐先拎到賠償

你自己都P牌喎

上呀屌你老母

入得依個場唔係賭錢咩我要買就tsm 啦

嘩

我SET左價諗住唔會落到,點知盤後

講嚟俾我驚吓？有咩發現

無事啦, gogogo

uppppppppppppppppppppppp

Strong Hold to the moon
貼倉振士氣
I’m with all of you retards
🤲🏼💎💎💎🎢🚀🌕🌕🌕🌕

真係要諗幾錢放手 落左車就冇得上返

開波

立即反彈😨

上呀你老母

152

真係收手好啲

巴打好有勇氣

上呀

升啊

上啊！

gogogogogo

衝啊

係唔係又妹

屌 早知130溝

成交大爆升
大家搶貨啊

Gogogogogogo

160

-34%都咁開心
我ss完要睇醫生

上！！！！

黎料

殺上去!!!

我都係250 200 150 都溝左

美軍到

咁姐係我地係好個邊
定好慘個邊

先返返去150

咁呀師兄你又有冇入gme呢請問

叫左你地溝又唔聽
而家ss啦

嘩屌 上呀

殺呀大家！！！

好彩頭先補咗少少

一開爆左廿幾蚊

撈底成功 跟住sh

起飛

早知

算啦 輸哂當睇戲

屌你老母

升!
升!
升!

又想呃我？畀假希望，食屎啦hf知你又想撚人

-30%都打飛機 屌你地老母

殺上去啦!!!!!

廢淡又可以全面退場啦

你個名幾岩佢

ss到150了

真係有早知冇乞衣

加倉

150 冇料到

爆完又跌架啦

點解流出反而係升

班友on撚9仲話hold到30000

大單流出多撚到

沖呀

上番200 先！

10000 up

會唔會又升少少,陣間又棍返落去

如果件事真係完應該唔會搞呢啲野

殺啊

唔會放，但sofi搞乜

sh緊既大家，宜家set左咩價放

好撚彩SH 升穿返均價了

成班友斯德哥爾摩病候群

比盤前彈返少少咋

SH TO THE MOON🚀

加左1股

一陣咪又係跌番

升！升！升！

Diamond Hand

樓主PIN this

300

全軍出擊

嚟啦

有無人firstrade壞咗 成本價變咗0

繼續掛住120先

即係點？

殺呀, diamond hand

咁多大單走？

開市先黎hang?

8000

同問

加咗3張 3蚊800c，再跌再加

本來都淆淆地，咁樣堅定我SH
從來股災都冇咁樣限法

除左共產黨

心臟超負荷

Me2

支牛嗰個chart睇唔到其他行係咩情況

炒20蚊波幅？

我都係差唔多價，股

感覺似係引緊人賣貨

大單賣盤多到痴線
今日分分鐘跌七成

me too

Same

blk咗都買到咩

我地贏咪好個邊
輸咪預咗有年經post 被淡友鞭屍lor

豬緊50%都仲打飛機

💎🙌🏻💎🙌🏻

第一分鐘成交已經多過盤前

百幾賣貨？day trade撚？

D買盤只係高位short 倉贏咁多平倉先乍

一日低過一日仲打j，傻撚左

上呀！！！！！！！！

Cls

變返好
2日

仆街了

我都想講

等大棍溝

仆街

咁多大單賣？

一定唔會盤前冧，同埋散場果種兵敗如山倒係好撚快同個volume極大，係牛牛睇係啲單快到睇唔撚到

玩完

可想而知千祈唔好同屋企人講
連登廢淡可以block
老婆老母冇得block

入網頁版有講搞緊

Drop to zero

一d力都無

玩完 落返130妹到80完場

知唔知咩叫vcp？

又要食棍

750
sofi

好多大單流出

不如大家轉燈先興奮

set price 120$入

棍呀，我要棍呀？俾d 咁嘅野我？

60我ok

又跌返了

Wsb d人點講

啲人走晒？？

放棄喇 唉

55

屌

無啦啦又咩事

133.7 唉...

又130

我孖左60萬港紙280入左
宜家可以點

wuarrrr

HOLD THE LINE

換手率超高 但流出同樣高
散貨無誤

SH呀

破產

笑撚死，gme原來要睇vcp

10K10K咁賣。

唔會啦 100要溝貨了

圖

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

頭先話早知130溝個d
可以溝啦

Broker會打比你入錢

一早講左唔好孖架啦
要預左total loss

咪話唔好孖

貼黎睇睇先
當你9up

一樣
142 @ $154

止蝕啦戇鳩
擺明恐慌性拋售

17% 🤔🤔🤔

淡友又扮

130.25多買單到空頭平倉定係大戶掃貨

唔洗咁博命呀

溶埋

130

假膠嚟

大單流出有冇咩implication

停牌

頂住呀各位 SH

welcome to the brokeee

大方d認輸平倉吧

孖乜鳩

而家睇返 星期四限制交易真係好關鍵
利申 仲sh緊

果然呢度要有啲玩開妖股嘅巴打分享下

可以老破

騰迅reddit都信 抵撚死啦

止蝕入紙破產

呢個真係過份咗

溶

幾分鐘就17%仲唔高

沽，同銀行傾點還錢

不如你平倉上返500大家當打個和啦

又講換手率

空氣好似停止左流動。

係就好，快啲比我溝貨，
HOLD THE FUCKING LINE

2231
2232
2235
2300

繼續跌

成個跌勢出左黎，仲係度SH , hold the line ?

Reddit個邊咩景況

喂，收嗲啦

無圖你話你一秒射左都得啦

酒呀 人踩人啦

YOLO

Halt?

真sh

跌你老母

屌! 溶左?

講左今日唔會升, 星期五先有機會
急黎做咩, 人地重急過你

果然一跌就出曬嚟

你仲癲過我

個大市咁歡欣

點解d 淡友咁on9

i'm fucked

stopped!!

馬會無開，社工連埋啲藍屍廢老迫曬過黎分唔到

咁巴打依家點睇呢場仗

屌，唔係咁樣比佢出茅招，晨早上左1000啦

香港唔洗翻牆(住)，點解唔自己睇

睇嚟大家都精神番啲

屌你老母跌到單位數都要sh呀大家！！！！！

我孖咗6千幾萬 都未走
你走？